Maar het waarschuwt niet verrassend; omdat hij niet alleen een boer waarschuwt, hij was ook een prediker, en had een kleine een-paard log kerk naar beneden van de plantage, die hij zelf op eigen kosten voor een kerk heeft gebouwd en schoolgebouw, en nooit iets in rekening gebracht voor zijn prediking, en dat was het ook ook de moeite waard.
Er waren nog zoveel andere boer-predikers, en op dezelfde manier gedaan, naar het zuiden.
In ongeveer een halfuur reed Tom's wagen naar de voorste trede en tante Sally ze ziet het door het raam, want het was pas rond de vijftig yards, en zegt: "Wel, er komt iemand aan!
Ik vraag me af wie dat is?
Wel, ik geloof echt dat het is een vreemde.
